%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{ARM}

Foi utilizado um Raspberry 3 Model B \cite{Raspberry} com as seguintes configurações principais:

\begin{columns}
\column{0.6\textwidth}

\begin{itemize}
    \item processador ARM Cortex-A53 \cite{Arm}, 4 \textit{cores}, 4 \textit{threads}, \textit{clock} de 900 MHz a 1.2GHz
    \item 1GB de RAM LPDDR2 com \textit{clock} de 900 MHz
    \item cache L1 de 64K
    \item cache L2 de 2M
\end{itemize}

\column{0.4\textwidth}

\begin {table}
    \caption {Cache x Amostras}
    \begin{tabular}{ c c c }
        \textbf{8K} & \textbf{8M} & \textbf{40M} \\ 
        \hline
        \cacheOk &  &    
    \end{tabular}
\end {table}

\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{AMD FX}

Foi utilizado um computador pessoal com as seguintes configurações principais:

\begin{columns}
\column{0.6\textwidth}

\begin{itemize}
    \item processador AMD FX-8320E \cite{Fx}, 8 \textit{cores}, 8 \textit{threads}, \textit{clock}  de 3.2GHz a 4GHz
    \item 16GB DDR3 com \textit{clock} de 1.6GHz
    \item cache L1 de 384K
    \item cache L2 de 8M
    \item cache L3 de 8M
\end{itemize}

\column{0.4\textwidth}

\begin {table}
    \caption {Cache x Amostras}
    \begin{tabular}{ c c c }
        \textbf{8K} & \textbf{8M} & \textbf{40M} \\ 
        \hline
        \cacheOk & \cacheOk &    
    \end{tabular}
\end {table}

\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Intel Xeon Silver}

Foi utilizado um nó computacional com as seguintes configurações principais:


\begin{columns}
\column{0.6\textwidth}

\begin{itemize}
    \item 2 processadores Intel® Xeon® Silver 4114 \cite{Silver}, cada processador com 10 \textit{cores}, 10 \textit{threads}, \textit{clock} de 2.2GHz a 3GHz
    \item 96GB DDR4 com \textit{clock} de 2.67GHz
    \item cache L1 de 640K
    \item cache L2 de 10M
    \item cache L3 de 13M
\end{itemize}

\column{0.4\textwidth}

\begin {table}
    \caption {Cache x Amostras}
    \begin{tabular}{ c c c }
        \textbf{8K} & \textbf{8M} & \textbf{40M} \\ 
        \hline
        \cacheOk & \cacheOk &    
    \end{tabular}
\end {table}

\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%
